發覺成日都有車亂咁車人，會唔會有日暴徒有樣學樣車鳩差人叔叔

本人嚴重反對所有暴力行為，好擔心差人叔叔嘅安危

車藍屍先

風險大，有車牌有盛。

2000蚊架錢七撞完燒9左佢

講緊GTA 現實中唔好做

香港人胆小如鼠, 連強國都不如

危險駕駛其實罰得唔重

1. 車完之後如果隻狗卷左入車底，會卡死架車，你俾狗射都變蜜蜂竇都似
2. 咁多衝鋒車，就算你走到係咪諗住同佢哋玩追逐戰
不過
如果食得lock死個碌再係油門壓舊磚既話
ching絕對玩得過

講真而家咩罪行喺前面加企圖兩個仔，基本上都係莫須有

千祈唔好飲大兩杯

唔好等人做，你諗你做得唔得

其實佢係咪都告你謀殺，如果係義士我諗分別不大

我唔鼓勵任何人做犯法行為

做得死士怕咩坐監

醉駕好危險

因為長期慣咗可以喺體制入邊解決問題，但當然而家越嚟越不可行啦

有冇得將真車改裝做搖控車，話失左車，拆左個車牌佢，咁又唔洗司機又冇車牌，車入目標群到直接自爆，達成最大效果，
利申講緊GTA解任。

白癡嘅咩？用自己車博拉？

大把藍屍的士仼渣啊

痴撚線新cod裝晒炸藥先沖入去 如果有人學就仆得街

其實D黑狗傻L咗咁衝埋嚟
我又唔知點解
咁電光火石間
黑狗大人都會判斷錯誤
我唔小心踩到油門都實屬不幸喇
我一定唔會開香檳，因為死咁多黑狗會好唔開心
我好鍾意狗

遙控好撚難架
見到連登有張Gif 係磚放落油門再跳車已經係最易

撞完再自殺囉

好驚有人有樣學樣